關於機場禁制令

如果真係出左禁制令, 唔畀人係機場

咁大家就要乖乖發夢囉

Message to the Free World

推

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

突發！！！而家機管局出梗陰招！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

please push

721 811

push

如果係國際機場玩和平理性非暴力而被鎮壓, 只會突顯到法庭既不公義 & 失效, 政治槓桿力量很大，真係隨時傷到外交官就打仗

Push

唔着黑衫，唔叫口號，唔貼海報
拎住個gip，行行企企，食飯睇戲

佢可以點？

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人

到時現場阻人又俾人話左膠，叫人唔好衝又話冷氣軍師
今日兩樣都中過

推左先啦

做好場show!

推
同埋如果AA又出陰招
1) 亂改Flight Status做CANCEL但實際係照飛
或者 2) 唔開Checkin counter 同 bag drop
我地要主動幫啲旅客 叫佢地打去Airline
問清楚到底班機有冇cancel
問點解唔開counter 我上唔到機邊個負責
逼佢地搵人認頭 一係出黎開counter

我地一定要主動幫旅客 叫佢地問清楚
如果顯示牌寫Cancel 但實際照飛既話 旅客只會見到由cancel突然變boarding soon 甚至係final call
到時佢地追又追唔到 保險又claim唔到就仆街喇

主動幫受影響既旅客
做一場真正既和你飛

理性講下
想問點解就算外國人/外交官咁啱被打中
又真係影住係啲警察做
咁請問佢地 邊個會受到制裁
上次旺角都拉左個韓國人啦
咪又係冇事
班官都潛左咁耐水
佢咪又係出黎最多講句對唔住
冇人問責冇人受罰/
最多咪交開槍果個
咁然後呢